農曆新年獨遊去邊好？

英國？定日本學滑雪好？

維園，到時可能都有遊行呢

香港，真獨遊

台北
今日放工興起搭巴士返屋企嗰陣bk左機票酒店
依家係台北